我們是否要告香港黑警綁架示威者返大陸呢？

你黑警拘捕人就要在香港差館落案，
不能車示威者返大陸！
咁樣係犯埋非法禁固！

要救仲有好多被黑警運上大陸的示威者！
大家要做番d野！

或者申請禁制令，
禁制黑警把示威者運返大陸！

點告？佢地都係黑箱作業，我地唔夠證據。除非D高層自爆賣嗮班狗做condom